新手連相機都冇買航拍玩得唔得？

係咪最好買部相機返黎玩下最好？
想買dji phantom 4 pro返黎玩係咪好不智
屌都細力d

冇嘅，好多都係咁
當遙控飛機玩，拍完片用係電話用ᴅᴊɪ糕剪

最慘都唔知邊度可以玩邊度唔可以玩

比人趕咪知